飯民狗對香港民主與人權法案 開始大吹淡風：簽唔簽都得 又大玩精神勝利法

-----------------------
//梁耀忠：“有可能，他不希望跟中國政府對抗。我想他是這樣的，講可以，做就不一樣了。”

另一名議員郭家麒說，就算總統不簽字，美國人對香港的支持有目共睹。

郭家麒：“不管簽不簽，我相信美國的國民和國會議員在香港問題上盡了力。老實說，特朗普做總統還有一年，下一任總統誰來做我們也不清楚。重要的是，不是一個人，而是整個國家都支持香港的民主，這個最重要。”//

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

特朗普政府官員對擬議中的香港法案不置可否 香港人稱有心理準備

美國國會預計就《香港人權與民主法案》進行辯論和表決，但是法案即使獲得國會通過、之後能否獲得特朗普總統的簽字目前依然是未知數。香港民主派人士們說，他們做好了白宮不簽字的心理準備。

在香港反送中示威行動中，人們常常打著美國國旗，希望華盛頓能為香港民眾追求民主和自由的行動伸出援手。

不久前，跟兩位朋友一起參加示威活動的許同學說，在前線抗議的香港人非常需要美國和國際社會的支持。

許同學：“我希望能夠得到更多國家的支援和認識，因為很多外國人只是知道這件事，但完全不知發生什麼事。我希望他們能明白和支持我們。”

美國國會可能下星期就《香港人權與民主法案》進行小組辯論，之後可能將法案付諸表決。

這項議案得到國會兩院和兩大政黨議員的普遍支持。不過，在參議院外委會星期三就美國的香港政策舉行的聽證會上，國務院亞太事務助理國務卿史迪威(David Stilwell)

不願意表明特朗普政府是否會支持這項擬議中的法案。

同一天，到中國中央政府駐港機構中聯辦示威的立法會議員梁耀忠對美國之音說，由於美中貿易摩擦還沒有解決，特朗普總統不簽署《香港人權與民主法案》是完全有可能的。

梁耀忠：“有可能，他不希望跟中國政府對抗。我想他是這樣的，講可以，做就不一樣了。”

另一名議員郭家麒說，就算總統不簽字，美國人對香港的支持有目共睹。

郭家麒：“不管簽不簽，我相信美國的國民和國會議員在香港問題上盡了力。老實說，特朗普做總統還有一年，下一任總統誰來做我們也不清楚。重要的是，不是一個人，而是整個國家都支持香港的民主，這個最重要。”

目前看來，香港反送中運動中的許多示威者依然看好美國會繼續支持香港人為民主和自由的抗爭。

香港民眾在白宮網站上請願，促請美國不要軟化擬議中的《香港人權與民主法案》中的相關條款，希望美國對侵犯人權、拒絕普選的相關官員作出全面制裁。這項請願9月17日登上白宮網站，兩天內得到了3萬人的連署。按照規則，白宮會對獲得10萬人連署的請願作出回應。

中國外交部駐港特派員公署星期四發表聲明，要求美國“立即停止干預香港事務和中國內政”。

屌你老母死飯民